猜一種食物

猜一種食物表示雨天
二頁開估
請岀蕉

羽衣甘藍

魚

秒

糉

炒蛋
因為落雨冇炒蛋

米線

但

蕉 因為請出蕉

點解係米線

乳鴿

乳酪

蟻